Facebook員工寧跳樓也不願回中國

社交媒體龍頭Facebook加州總部，上周發生華裔軟件工程師跳樓自殺事件，初步懷疑他因工作評估欠佳，而且遭上司欺壓，被革職或要回到中國，而自尋短見。有大批矽谷華人周四在Facebook總部外舉行悼念活動，批評公司冷處理事件，要求徹查自殺真相。

死者陳勤（音譯，Qin Chen）在2003年畢業於浙江大學，主修電子工程；2011年赴美進修，2013年在南加州大學取得機電工程碩士，之後先後入職思科和Ryzlink Corp擔任軟件工程師。去年3月，他轉職到Facebook工作，上周四（9月19日）在Facebook位於門洛公園（Menlo Park）的總部跳樓，當場證實死亡，終年38歲。

Facebook前工程師、日裔的Patrick Shyu引述手機程式Blind內，來自Facebook員工匿名群組消息表示，陳勤生前在廣告部門工作，壓力非常大，半點出錯都會造成數以百萬美元計的收入損失。Shyu續說，陳勤因為工作表現評估欠佳，被上司列入「表現改善計劃」（Performance Improvement Plan，簡稱PIP）內，意味將來必定被革職（essentially the path to you getting fired）。

陳勤其後申請調組，已找到其他團隊收留。但他的上司提出挽留，並承諾季末給予他較好的工作評估，最終陳勤同意押後到季末才離開。不過，其上司後來給予他劣評，導致他調組失敗，更被編排進行「嚴重網站事故審核」（Severe Site Event review）。在審核前一小時，陳勤自殺了結生命。

Patrick Shyu強調，上述皆為Facebook員工內部消息，未經證實；但有關指控嚴重，涉及上司欺壓下屬，他促請Facebook盡快展開內部調查。Facebook一名匿名員工表示，因為壓力過大，曾多次想過自殺，還拿出人壽保險文件，了解妻子在自己死後能拿到多少賠償。

Patrick Shyu表示，絕對明白陳勤承受的壓力。他指出，陳勤以H-1B工作簽證留美，失業後60日內未能找到新工作，便要返回中國。Facebook專頁「矽谷大齡工程師」作者表示，「還沒綠卡，被PIP，一時間失去一切，想不過去，就跳了……對於等綠卡等了十多年的我，很能體會這種感受。」

陳勤自殺後一星期，Facebook低調處理事件，英文主流傳媒也沒有詳盡報道，但在矽谷和華人圈引起很大迴響。Blind把Facebook戲稱為「Faceconn」，影射公司和「血汗工廠」富士康（Foxconn）一樣，不尊重生命。本周四有民眾在Facebook總部外舉行悼念活動，要求追查陳勤自殺真相。現場相片所見，悼念者以亞裔為主。

陳勤自殺消息引起海外中國網民熱烈討論，有人表示理解，「如果國內的大環境好，回國也是條出路，但現在國內正是政治高壓恐怖氣氛中，理解他寧願死也不回國的心情。」有網民指出，陳勤已非年少，回國找工作有年齡歧視，並不容易，也有人說若他肯放下身段，能屈能伸，還是很容易找到工作。

寧做美帝鬼 不願做支那人

成日歌頌大國既三毛有無回應

Sad 有咩國家可以令到自己國家人民
寧願自殺都唔回國

雖然係支那人
但個上司都好閪下喎

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

北韓、俄羅斯、支那、

真係做鬼都唔好放過仆街上司
rip

支那人性格：佢無做錯，係人地蝦佢

鬼佬個文化係人工高但好容易炒人
其實正常人係無所謂當休息

點估到係鬼國人回國等於重回地獄

十三億淫民感情

因為班五毛支那豬大媽成日做埋D仆街野
搞到連普通大陸仔都受害應該都唔算少見
所以就算香港最後獨立唔到都只可以拉一小部分中國人/領土自己玩
14億太撚難搞 一定大把垃圾

rip
唔知有冇著紅衫

陳勤好明白有啲嘢輸左無退路

覺得佢好識玩
調組？ 我要你冇得撈

被揭發卧底無膽返支那咋 一返去就受死

半點出錯都會造成數以百萬美元計的收入損失

冇左幾百萬美金都唔係即炒

"陳勤其後申請調組，已找到其他團隊收留。但他的上司提出挽留，並承諾季末給予他較好的工作評估，最終陳勤同意押後到季末才離開。不過，其上司後來給予他劣評，導致他調組失敗，更被編排進行「嚴重網站事故審核」（Severe Site Event review）。在審核前一小時，陳勤自殺了結生命。"

我係佢既話,就打死唔留,去第二組算數
再唔係靜雞雞轉工

佢上司係咪都係支那人

做唔到野 點幫都收皮架啦
仲要支那人想留美國
唔玩柒你點得

ChiNazi

哦,原來係印度上司,唔怪得佢會整死你啦
你唔係印度人,佢肯定整死你,換印度人入
肥自己人

印&支&少數民族 不了

佢係比印度佬玩死

其實佢有呢類大公司既經驗,咪頂多東家唔打打西家

中年掛，而且60日内無工就要返支那

正常8年應該有綠卡
比人搵笨?

返咪返囉
大陸做IT一樣好賺

廣東獨立

聞過自由既氣息點會甘願做返奴隸

自己睇下國泰先啦

呢d所謂工程師 係咪間諜邊個知

似喇似喇

比老共洗完腦之後清醒咗，所以死都唔再翻去比人重新洗過腦。

［資訊］愛國愛黨是怎樣練成的：How China brainwash their younger generation。

係美國先人工高姐
德國打工人工唔高的
但個環境舒服D

唔係,係印度佬
蝻

唔想番中國係其中一個原因

係北加州做嘢，壓力本來就大。
競爭大，租又貴，生活圈子又細。加上依家美國開始刁難在美嘅中國人. 唉，雪上加霜…

中國人遇上印度佬

屌，做間諜任務失敗，返鬼國會被自殺，驚死得慘不如喺美國自行了結，起碼做隻自由鬼，如果唔係連做鬼都無自由。

其實佢想去美國應該後生D去嘛
去到之後娶美國老婆
直接綠卡,想做乜都得

真正美國生活唔係華爾街或加州矽谷
鄉村生活先係真正既美國生活

美國既蝻好仆街

但鄉村生活搵錢唔多囉

一物治一物啦
香港既蝗唔仆街咩

仲死
支那炒中年當食生菜，network又無技術又無
睇篇野佢係facebook其實做sales

老實,有得揀,最好跟返白人上司

佢唔貪心,佢既料返去搵兩餐係OK的

第一滴血賀國慶！

返中國仲慘過死

我以前都識好多成日排隊, 成日諗計移民, 死都唔肯走果D支那人, 真係好誇張, 最後寧願求其執個白人嫁左佢或者比錢結婚入藉都有
去到外國見識到D支那人, 終於比我見識到咩叫做「富而不貴」
全部就算係有錢都係賤種支那人, 有錢冇地位冇自信

你叫D中国人情何以堪呢

sales位係中國一撚樣
除非自己出去自己搞

做間諜失敗咗唔敢返去。

衰咗嘅間諜回國比死更難受，成件事即刻合理晒

唔計佢係支那人既話, 個上司真心仆街

不過知道係支那人之後, 個上司真係做得好好

啲鄉村地方 都唔知會唔會 更加歧視華人
依家美國反中情緒開始醞釀…總之，大家執生

前線請留低你嘅DNA!!!

唔多覺
我親友住Alabama爽

似乎印度人真係好憎支那人

美國既蝻係仆街
因為佢地窮瘋了

支那人死遠點

搵兩餐，唔要求多，炒左搵另一份做就是

印度人係咁，出哂名狼死

佢上司都幾仆街
特登挽留佢之後劣評令佢永不翻身

99分都唔得既環境，其實係好唔合理，Fuckbook本身都唔係間好既企業，論員工待遇，佢隔離幾間仲好

死因無可疑

支那人沒有一個是無辜的

說好的護旗手呢

我家姐喺美國做嘢佢上司好like佢 因為佢算係最勤力嗰個

點閪法
又冇提種族歧視
人工高自然要嚴謹d

你估好似劉江華咁好做咩

去到外國突然就好想尋求公義

拉

你有冇諗過其實佢根本上冇乜可能入返呢行？仲要中年

咁梗係唔好話嚴重網站事故呢D啦

張益塘做subway仔都係咁過日子

死返支那啦垃圾 黨有無比你追尋公義呀

大不敬呀！
竟然咁樣講偉大嘅中國

可以話返中國係佢自殺嘅其中一個原因，但未必係佢嘅主因，始終佢唔係政治人物，受到大壓嘅程度有限

返去啦班仆街 咁愛國

又話中國好

侵侵：You are fired!

沒有想回習朝鮮

唔講就check唔到咩
唔好咁天真啦

仲有8年都轉唔到green card

自由落體是唯一自由

下世再做支那人

死都要做美國鬼

Fb好親中喎

WFC

我指返大陸搵工啊

向美國大把黑民都係咁過日子啦
佢要生存落去,大把方法

雖然係支國人，但呢單野最仆街係個鬼佬喎，明玩野

大陸冇FB點解要搵人去開工

寧死不做中國人

好明顯比人發現係共產黨間碟啦

愛國人士出嚟講下

同為IT狗，個鬼佬真係好撚扑街

你試下香港人跟大陸老闆

Facebook咁多軟件工程師都呻壓力大，但點解啲app咁多年嚟都咁垃圾，係得個ig正常少少

考到入Facebook 都轉唔到工？

強烈譴責破壞中國13億人民同包的感情

因為個IG係買返來

你班大陸仔唔係好愛國嘅咩？
點解要喺美國賴死唔走？
為咗張綠卡搞到跳樓

港狗：上司玩鳩你預左啦 有得做狗奴咪乖乖地聽話

佢就係唔想返支那

抵啦支那人自己種落既果嚟

豬閪白鴿

推

佢上司係蝻
講仆街唔會輸比支那

俄羅斯又未去到咁癲

美國排華都唔係第一日既事

H 1 b visa, likely. Tied to the employer....

Rest in peace. Hope the next world treats you better than this one.

可以留意下s.386法案影響
法案直接影響係大大減少中國人拎美國綠卡機會
係眾議院大比數通過但係參議院延遲表決

支那間諜

支持13億人民站起來為同胞伸冤

做過facebook 返大陸大把人請啦 點解唔返呀？

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.28

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

你無做錯野人地又點會針對你
仲要係黃種人 自己唔小心啲又要怨人西

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

你返去含撚啦 支那仔

特務mission失敗嘅下場

抵撚死啦

做得FB應該儲到大撚把錢返到蚛蟈，開間初創應該水到唔少柒頭有錢佬泵水。肯撚定佢寧做自己鬼，不做蚛蝈人。

呢類工喺大陸做 同做工廠佬一樣
時數長 人工少

不用擔心，來生還是中國人

pullll

勁仆街 明明人地已經搵到另一team收留
個上司又要死攬 話下次evaluation會寫得好啲
結果又評得勁差 走唔到去隔離team

愛國人士呢？

人都死左，RIP

我表哥起英國都係類似既原因自殺死左

個visa容唔容許做呢類工留低先....?
visa種類都好多唔同？

好多贏國留學生日日話大國勃起

印度當贏國係敵人梗係唔會留情啦

其實鬼佬唔係用twitter多？
我諗fb 有其他業務？
facebook本身真係廢廢地喎....老實講，依家d後生有d 已經話facebook係老餅先用

證明我地做嘅嘢 美國人係有眼睇
知中國人都係同一個品 欺壓香港人 不斷到處拎著數！！！！

呼吸過自由國度的空氣， 你叫佢返地獄鬼國情況死

身體很誠實

獎你下世繼續做中國人

大批矽谷華人
大批支那狗

fb係整tracker fingerprint
係你FB以外既地方偷你資料

其實呢都真係算個別事件 因為係矽谷
去矽谷做野應該係所有it狗目標
n個人搶一個職位
所有it狗畢業後都想盡辦法爭取一個職位
加上it本來就係要不斷更新自己
所以矽谷做it真係壓力好大 隨時比人踢走
相對如果你係好做得野嘅 絕對係大有前途
呢單好明顯係佢受唔住壓 腳步唔夠快
所以先一時睇唔開

挽留又要整尻佢

應該一邊ban反共acc一邊來生不做中蝈人嘅精英

文中邊隻字令你覺得佢係友軍？
個班嘈嘅仆街都係中國到冇得再中國嘅人

你試過身處外國就知 好多中國人都係on9
大國勃起但死都唔肯返中國

陳勤其後申請調組，已找到其他團隊收留。但他的上司提出挽留，並承諾季末給予他較好的工作評估，最終陳勤同意押後到季末才離開。不過，其上司後來給予他劣評，導致他調組失敗，更被編排進行「嚴重網站事故審核」（Severe Site Event review）。

嘩屌咁撚仆街

BTW做左38年人都唔知遞信（調組都好），出好高offer都好都唔好望返轉頭

支那人命值幾錢

Patrick Shyu 係youtuber 黎架 之前都比Facebook 炒左 有興趣可以去睇下佢片

Channel 名叫 techlead

「陳勤其後申請調組，已找到其他團隊收留。但他的上司提出挽留，並承諾季末給予他較好的工作評估，最終陳勤同意押後到季末才離開。不過，其上司後來給予他劣評，導致他調組失敗，更被編排進行「嚴重網站事故審核」（Severe Site Event review）。在審核前一小時，陳勤自殺了結生命。」

佢上司一定好撚憎中國人

啲支那人肯定屌佢做咩去美國做野呀 漢奸

Arm 牙
所有居美華人仲唔快d死返支那

你覺得VISA對於呢d人黎講係好大件事?

返大陸二三線城市慢慢過生活算啦

我係佢就唔會應承

佢去到華為咪又係比美國制裁，咁有咩唔同？

其實美國大把地方有IT撈
唔一定矽谷
只係無咁好pay姐。。。。。。

挽乜留，想澈底地整死佢就真
現在得償所願啦
佢上司一身蟻

一毛三毛講兩句

印度人係典型既backstabber
千其唔好信

享受過點會返到去呀...
就好似D大陸哩咁, 食過飯點會食草

咪離開矽谷去做垃圾工囉
唔會死

再唔係去讀博,dum下波鐘先都唔洗死

唔使尋死喎
大湾区機遇處處
你仲有祖國強大既後盾呀

大湾区垃圾墳場

呢d high tech 公司年薪最少十幾萬美元
汰弱留強得好勁

但係佢唔係為左拎綠卡先去美國做野?
好似話佢等緊張綠卡嘛?

義士。

屌 你仲有黨喎，咁快跳做乜？

大批矽谷華人周四在Facebook總部外舉行悼念活動，批評公司冷處理事件，要求徹查自殺真相。

返到中國敢唔敢做？
又要求又徹查又盛

香港自治計劃規劃-第一步

721
811
831

啱呀，嚮美國做垃圾工都好過返強國

rip

非常時期，非行動post 不推文回覆

寧做美國人所養嘅狗痾出黎督屎上面隻烏蠅都來生不做中國人

富士康科技集團係台灣鴻海精密集團嘅高新科技企業。自2010年1月23號富士康員工第一跳起至2010年11月5日，富士康已發生14起跳樓單嘢，惹社會各界乃至全球嘅關心。2012年6月13號成都警察局確認，12號下晝16時一名謝氏富士康員工墜樓死亡。2018年1月6號，鄭州富士康一員工因索要返還費未果跳樓，跳樓地方喺鄭州市航空港區嘅富航公寓

C

都係一條生命 家人節哀順變

咪撚再用 facebook 既野

印差衰極都可以做管理層同ceo

華人就算識飛都做唔到，鬼叫班支那華人鐘意偷技術

高學歷都咁難攞綠卡，其他大陸人好似咁易攞

支那人已是神憎鬼厭。

陳勤其後申請調組，已找到其他團隊收留。但他的上司提出挽留，並承諾季末給予他較好的工作評估，最終陳勤同意押後到季末才離開。

不過，其上司後來給予他劣評，導致他調組失敗，更被編排進行「嚴重網站事故審核」（Severe Site Event review）。在審核前一小時，陳勤自殺了結生命。

係我就殺左個垃圾上司先jump

醒

唔係呀，我做美國公司
但好難炒人
有好多做左好多年PIP嘅同事都仲拎緊好撚高人工係到fing

死左之後投胎又變返中國人

個上司真係好撚仆街 擺明係想做死佢
但其實佢攞住個fb profile 再扮愛國高調話要辭職返去幫中國建設偉大民族復興blablabla 應該大把黨企爭住請佢啦 當公關show

好人好者做咩要去幫美帝打工
宜家國家對你唔好咩？

除時仲高人工過美國

文化因素都係原因之一

攬炒

我估係矽谷既問題姐

真係會。。。。。。唔係講笑
大陸做IT好高人工

印度佬 = 仆街

其實大把方法住在美國

仔女美國出世又可以做美國公民

個上司好撚仆街

支那人同Facebook 都係仆街，打和super

垃圾curry 吹水最勁 多多要求 知你係亞洲人 用盡你
為表現 日日谷爆你
對白人就恭恭敬敬 垃燃圾

其實佢向矽谷撈過，點解唔黎香港撈?

撈口飯食都唔洗死

係啊，印度人真心仆街
賤種

仲衰過華人老闆

冇能力佢都入唔到啦
只係佢唔好彩又諗唔開 ,唔轉組
信老闆同信共產黨一樣咁..

東家唔打打西家，唔洗死既

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

民主法案過左都可能好多人跳

歡迎依種人黎香港做香港人 有寧死不屈的精神先可以反到共產黨

咁係佢好運 遇到個好老闆

國家咁勁梗係返大灣區

以死抹黑中國
呢d算唔算係反華勢力

你地有無概念美國developer 搵幾多錢？條友正常起碼搵緊12-15萬一個月

返中國？先唔講人工
啲人果種廢係可以令你懷疑人生

咪當退休囉，混口飯食姐

如果真係反口 條老頂都好撚仆街下 又唔比人走

發生係自己身上的話 真係會攬炒

印度客 正仆街

遲早炒晒啲中國人，
係跳就快

香港英國既印度同事都唔好得去邊
懶，廢，卸膊，邀功，愛面子

咁關Facebook咩事

啲印度人真係好撚廢
試過part印度人做project，乜撚都hea做。定左啲deadline唔撚見人，一係就交垃圾。最後我執手尾執到等於我做晒成份野。
屌

其實係比，但佢上司呃左佢留低

真攬炒

巴打咁有同感 係悲area?

死都唔要返支國

得償所願

連自己個名都臭埋

其實唔一定廢既
有勁同勤力既
但十個有九個都唔掂

老早退下火線，在鄉村地方做鄉下佬

印度佬比支那玩左噤多年，家陣玩番你轉頭，以直報怨，好合理

佢哋會話比西方邪惡民主思想洗腦

sales就肯定唔係
係software engineer,只不過喺廣告部門
facebook同google本質上都係廣告公司黎

仲有機電工程碩士,好心electrical engineering係電機工程就咪撚譯錯啦
田北辰讀cornell electrical engineering都成日比記者譯做電子工程,真係屌佢老母

btw因為無能而留唔低搞到要落地獄鬼國
俾我都跳
RIP

返到去過幾年一個唔該搞個文革2.0,比人當知識份子批鬥折磨到死,不如自己死得痛快好過

中國咁強大，做咩唔返去共享祖國榮耀

佢平時一定有去d愛國集會唱支那國歌 打香港人 同cnmb

我係佢既話，會跑去二三線大學讀PhD，繼續向美國dum波鐘

FB本身都閪
支那人亦係

所以打和啦 super~

佢呢啲working visa得大公司可以請，細公司根本冇quota

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

聽講西雅圖都唔錯

你还有党啊⋯⋯

我諗IG同埋WhatsApp對Facebook來講係好大嘅財政貢獻

同意...

RIP

原本想調組比人撚喎

強國人喎!

Fb做得好

有冇人delete咗FB account?

死都唔返

分分鐘博到下世投胎做美國人

唔少印度佬都幾刻薄同有機心
對華裔特別仆街 尤其對中國人
印度同中國關係差

另外 希望大家唔好過度仇視中國人
有部分係海外唔想返中國 應該真係憎中共

如果呢個post比俞議員見到
佢會有咩感受？
希望大家唔好咁雙重標準

Patrick ? Tech lead

識玩 享受人生

地獄鬼國唔係浪得虛名

查實呢啲地方係咪唔做耶撚先會被歧視

唔會掛

做乜鬼FB，你無身份，首要事項係搵間肯同你做綠卡的

如果佢讀書叻，點解唔考慮PhD? 可以自己申請綠卡

ChinaXi

易炒人既HSBC就唔會獲獲炒香港先

老大哥仲狠

facebook 個網 bug 撚到仆街

如果係大陸其他同事都被自殺了

成日考試出貓

其實Facebook 有咩高技術野

個浙江佬話曬都精英黎
同埋留係美國咁耐應該唔會係五毛小粉紅

不尊重生命

哈哈
講緊被遣返嗰度？

搵間二線公司做老屎忽好過啦 自己搞下副業
返工咁博為咩